{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000099522",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 SUNG SIM"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数24室で、近くには盆唐線宣陵駅、9号線彦州駅、2号線宣陵駅と駅三駅があります。韓国語での案内も可能で、プロモーション情報としては最高仕様のゲーミングPCセットアップがあります。このPCセットアップには、インテル第13世代CPUとRTX3070グラフィックカード、nvmeSSD、ddr5システム、27インチ170走査率ゲーミングモニター、1ギガ超高速光LANインターネット、デュアルスピーカー、テレビ画面複製可能な機能が含まれています。また、ディズニー、アップルテレビ、ネットフリックス、グーグルムービー、ウェーブなどの無料サービスも提供されます。宿では無限大室を利用できますが、平日は10時から21時まで、週末は12時から21時まで利用可能です。無制限宿泊は平日は17時から翌日14時までご利用いただけます。高速充電器や食塩水は客室に備えられており、ギガインターネットやギガWi-Fiもご利用いただけます。この宿泊施設は、業界最高仕様のゲーミングPCと170Hzモニターを提供しています。また、自営洗濯業者であるため睡眠器具がきれいに維持され、1トン以上の貨物車やワゴン車などの狭い車体を持つ車両は駐車できません。入室の際は未成年者は制限され、身分証明書の確認が必要です。3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、訪問者は宿のコストパフォーマンスやパソコン使用環境、位置と施設の利便性、親切なオーナーおじさんとの満足のいく経験に言及しています。ただ、シャワーの水圧が少し足りない点がデメリットだと言われていますし、施設の古い状態や清潔度についてのレビューもありますので、利用前に検討が必要です。しかし、価格は安く照明が多く、雰囲気を出すには適していると評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数24室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどれくらいありますか？",
            "answer": "近くには盆唐線宣陵駅、9号線彦州駅、2号線宣陵駅の3つの駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できるプロモーション情報は何ですか？",
            "answer": "プロモーション情報としては、最高仕様のゲーミングPCセットアップがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングPCセットアップにはどんな機能が含まれていますか？",
            "answer": "ゲーミングPCセットアップには、インテル第13世代CPUとRTX3070グラフィックカード、nvmeSSD、ddr5システム、27インチ170走査率ゲーミングモニター、1ギガ超高速光LANインターネット、デュアルスピーカー、テレビ画面複製可能な機能が含まれています。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのような無料サービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿ではディズニー、アップルテレビ、ネットフリックス、グーグルムービー、ウェーブなどの無料サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "無限大室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は10時から21時まで、週末は12時から21時まで無限大室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "無制限宿泊は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "無制限宿泊は平日は17時から翌日14時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなインターネット環境が利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設ではギガインターネットやギガWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は業界最高仕様のゲーミングPCと170Hzモニターを提供しています。また、自営洗濯業者であるため睡眠器具がきれいに維持されています。"
        },
        {
            "question": "何時から何時まで未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "未成年者の入室は何時から何時まで制限されており、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "訪問者はどのような経験を評価していますか？",
            "answer": "訪問者は宿のコストパフォーマンスやパソコン使用環境、位置と施設の利便性、親切なオーナーおじさんとの満足のいく経験に言及しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のデメリットは何ですか？",
            "answer": "宿泊施設のデメリットとして、シャワーの水圧が少し足りない点や施設の古い状態や清潔度についてのレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格や雰囲気についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は価格が安く照明が多く、雰囲気を出すには適していると評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 732
    }
}